好耐冇拍拖....

有鐘意既女仔不過冇咩可能一齊到
街上見到D人攬頭攬頸有時都會羨慕

有sp 不過只係sp 冇任何愛係入面

Sp...拍拖後會唔會斬欖先
係女仔都接受唔到...

如果我同到我鍾意嘅女仔一齊
我一定斬

好難搵到有女仔唔介意男友之前有sp ，驚一齊左之後仲凝住男朋友出面有sp，女仔需要安全感。

咁當然唔會俾佢知道啦
不過都冇可能同到佢一齊

好奇你幾歲？暗戀嘅對象係朋友、同事？

95後，朋友

都唔係好大姐，見你咁灰...一直以為30+先搵sp

對方知唔知你鐘意佢？

哈哈 個sp其實係機緣巧合下
都唔係特登搵

我有暗示過

Errrr...唔知講咩好

咁都好明顯對你冇意思

佢也有小小暗示過
不過唔講咁多
你都唔好咁直接啦
其實我知道㗎

暗戀左幾耐？

樓主都明顯對你無意思